考路試呀

有無人4月頭考 但依家都未有信知幾時考？

都肥架啦
利申：肥撚左，等緊快期

你傻鳩啫先肥
個個考就肥無人出街揸車啦
你再考再肥呀 睇路添呀你

你肥緊呀你

正常1 take pass
唔係1 take pass個腦應該有啲問題

好撚有信心先追考期咋 傻鳩

4月尾考 依家未有信

shit

4月中考都依家都冇信，上運輸處網頁睇又維修🤷🏼‍♂️

今日考牌撞車

好post重溫

宜家有冇信？我都係未收到信

冇呀，唯有等星期一18號上運輸署睇，依家無了期咁等到時又要再拎錢出嚟補鐘

啱啱先收到考試信7月9號先再考，我原本4日14號考

咪係 依家又話復課 都唔知多幾多死車

我收到 6月中 考 都唔知到時啲學生放暑假未

考路試唔好急，記住你係考緊試，乜野高難度動作如非必要都唔好做，安全第一，做足晒所有動作，做足晒佢現場叫你做嘅嘢

我係7月11考，原本4月20